有冇絲打唔比男朋友打丁/有冇巴打女朋友唔比你打丁

唔比
比

屌你老母臭閪！
丁又唔撚比打!
自己手勢又唔撚係好!
返印度食蕉啦笨!

點解會咁多負皮